其實落雨游唔游得水？

反正都濕，點解好多人都話唔游得？

講緊泳池，唔係海！

落雨得

但雷暴警告唔得

雷公助我

炒蛋都唔得啦 仲游水

唔炒蛋就得

但係落雨游水就真係要一直游
如果係岸邊抖 D雨打落塊面好撚痛

人哋如夢初醒獸黃雨都係咁游啦

我有個fd都鐘意咁 根本無咩事

佢最後走得好安詳

咩叫炒蛋......？

行雷

落雨都唔打得飛機啦, 啲人咪又係照打